ofac名單出左

係咪即係佢地去邊度都無人夠膽同佢地做生意

Wow 同佢地個名拼音似既人以後係咪會成日俾人問左問右

好似大陸有同ofca簽wo

ofca好似係只要果個地方有美國既野
都唔可以同佢地做生意

有nick name ge，中埋都有id number 分既

Eric Chan.....
呢D名一個招牌擲死幾廿個....

伊朗級數

大家可以查下

係無錯
所以連中共都要守
因為佢有份簽守ofca

轉用崑崙銀行啦

支付寶都唔用得喇
邊間企業提供服務都奶野

即係連中資銀行都要取消佢地戶口😂😂